連登給黃絲區議員的公開信(第一稿)

第一稿28/11/2019。
有請巴絲出力批評及建議，集思廣益。
亦有請高人接手，整理、修正及發報。
認同就幫手推頂，帶風向！
——————-

<連登給18區389位新任黃絲區議員的公開信>

1)請立即聯合及啟動22項政治工作：
》正副主席 - 團結協調，全取正副主席。跨區溝通協作。
》影子政府 - 389名議員，以160萬公民代表及18區之名，聯合成立「18影子政府」(暫名)。
》成立部門 - 按照三司十四局的分工成立影子部門，制定相應反抗政策並執行，抗衡現政權，撥亂反正。不是大台！
》善用權力 - 「18影子政府」旨在善用建制內新權力和資源抗衡現政權，及更有效協調推動逆權運動，光復香港。
》諮詢基制 - 所有政策採取「直接民主」，以Telegram公眾投票作為諮詢基制。
》智庫團隊 - 吸納本土及海外黃絲知識份子、舊區議員、學者及專業人士成立智庫團。構思改革及設計未來香港。
》影子特首 - 聯合初選出影子特首。並提名為下屆真正特首選舉候選人。游說商界支持。
》監督議員 - 制定「選民監督區議員紀律操守基制」。389位議員有不同參差背景，但作為”建制”決不可被建制派抓到話柄！

》大舉眾籌 - 善用香港人的最強武器-善良而富有，眾籌才能發動各種各樣計畫。
》先救手足 - 緊急先救被捕及犧牲的手足。編定受難及失踪名單，救援。集體立誓：永不割蓆，團結合作，絕不分化。
》制止警暴 - 成立「制止警暴」小組，全力停止警暴。傳召分區指揮官問責。專責小組追查自殺案。告上法庭。
》聘請手足 - 訂立完整計劃協助受難手足及家屬。議員辦事處及區議會屬下委員會(法例並無限制數量)，優先聘請手足。
》五大訴求 - 發動連綿不斷、咄咄迫人的非暴力不合作運動，大大力推動五大訴求。尤其重要是「獨查會」及「特赦」。
》黃絲媒體 - 壯大衰敗中的第四權。扶助黃絲媒體、建社區媒體、直播及剪輯區議會會議...。保護記者。打擊CCTVB及紅媒。
》黃絲經濟 - 規劃及推動黃絲經濟，協助建立各種黃絲公會，尤其是政府部門及警隊的黃絲公會。
》消滅種票 - 招聘退休黃絲ICAC人員及警察，先調査，並徹底消滅種票及各種選舉舞弊手段。告上法庭。
》立會選舉 - 協調策劃2020立法會黃絲選舉工程。尤其針對功能組別議席，今日就要做計畫及行動。
》國際求援 - 推動自由世界民眾，媒體及在野黨，迫令執政黨積極執行救港計劃。各類搜證，告上國際人權法庭。
》通過良法 - 雖然沒有立法權， 18區仍以會議表態式通過所有良法：獨查會、檔案法、政黨法、全民退休保障...。
》否決惡法 - 18區會議先行一致否決：國歌法、國旗法、辱警罪、明日大嶼...。
》調查TG - 聘請專家調查催淚彈汚染，安排清理工程。
》其他議題 - 削弱及約束領展霸氣，光復社區小店活力。回購三隧...仍有很多...仍有很多...仍有很多。

2)做好6項地區工作
》社區民生 - 必要清廉勇進創新，做好社區民生服務改革。建立區內Telegram直接民主咨詢。
》斬草除根 - 禁絕利益輸送。切換藍絲保安、職員、供應商及外判商，趕盡殺絕不手軟。
》追究凟職 - 調查及法辦上屆貪汚凟職區議員，殺雞儆猴。
》驅逐建制 - 制定策略計畫，確保下屆繼續成功驅逐建制派。對抗撒旦有必要咄咄逼人。
》公民教育 - 組織地區公民教育及活動，將藍染黃，掃走歪風，拔清樁腳。
》民主地標 - 合法化連儂牆、建義士紀念碑、612/831紀念碑、各區樹立新民主女神像、網上反送中資料館...仍有很多...仍有很多...仍有很多。

- 完 -

好難搞影子政府啦
你唔似英國
我哋民間搞只會係吹水多
我哋人力物力 數據都唔夠
先做好地區工作 適當時企出嚟就夠

如果612的香港人係咁樣諗，我哋就冇今日

或者唔使影子政府，因為區議會+區議員職能理論上係可以指揮哂全個政府所有部門，即係可以架空權力核心，唔需要自己由零開始

「理論上係可以指揮哂全個政府所有部門」？
理論上、事實上、歷史上、法律上、常識上......都唔係。